原來今集red skull先係final boss

點估到